［勵志］陪完細佬買錶到我去買錶^3^

買完新錶反工都精神d牙

細佬定老細

男定女

對腳又白又滑

對腳

你睇返佢隻手就知佢係仔啦

等一陣，有可能係佢細佬喎

可能佢細佬係佢老細